cons 1970

低筒最平見過幾錢

咩色先...

最basic 深藍

or 黑

599

想問 jack purcell 有無 high top ???

11月頭朗豪坊Converse買540
黑色低筒1970

見旺角IG Shop賣緊500 心諗好抵 但無得試
點知落門市雖然貴多40 但可以試到啱為止

而家catalog都好似9折

但又諗緊係咪高筒好d

好似真係最平呢個價了

之前樓上鋪做過7折

邊間

自己鋪都做緊540

試完去ig shop買咪得

見到佢閪又唔想幫襯佢喎

唔明，態度？

不過差40 咁少，門市算

$290

where

Times Square coupon

點先有

Carousell

多謝巴打分享，而家先知有呢樣

買左，不過用coupon 無折，用599 正價減

抵屌啦 小妹都買咗幾對

咁多

swearhand